2020 DSEer 想入含大一問

1.含大幾多分先入到

2.香港九間大學含大排第幾

3.入含大駛唔駛學識對草食煙先有得入

打算放榜就all in含大
輕鬆傲視八大

夠pound of my school就得 唔使擔心

冇性經驗嘅幾高分都入唔到

我含第一
八大皆在我腳下

我識一次食住兩支煙同埋反轉個condom戴咁屌閪

好想快d放榜all in含大

有含大仔默默留下負皮

識唔識1分鐘make幾次decision 先？

Bsex?

唔識
但我搭地鐵dem含大beat好有型
當補數得唔得？

想入bsex入唔到

識飲廁所水會加分架

夠薑飲廁所水先出聲啦

我都想咁有型

為左放榜interview入含大
我想一日一杯廁所水

DSE難啲
好多讀IB 差少少45分都入唔到......

宜家開始
每日飲一杯廁所水
練下腸胃 等個肚適應下

識唔識襯衫

你interview 個陣話自己識一分鐘make 3次 decision 同埋飲廁所水就入硬

識唔識摺衫先？

識上莊先算啦